都係個句 唔好理唔好回

唔鍾意人5p直接block
唔好回幫佢推post

假膠由佢地
都係發下晦氣姐
唔鍾意咪block
唔好回啦

緣份交配計劃個d由來已久
洗唔洗咁激動？
佢地圍埋一邊小圈子
性誕想ff下
你估真係咁多靚絲打參加咩
點解要攻擊人地？

成個論壇一定要同聲同氣
一言堂先叫好？
狗共先會咁做
大家唔好再散布白色恐怖

想一切回復正常
最好就係唔好覆d搞事post
入返d正常post
Lihkg根基未穩
大家比多d耐性啦

呢個 post 原本有人開咗係時事台,

我覺得呢度都適用, 所以 copy 咗過嚟